[考古] 兒童樂園大合集

《兒童樂園》是香港一份由1953至1995年間出版的兒童刊物，每半月出版一期，為香港定期出版的重要兒童刊物之一，亦是香港首份以全彩色印刷的兒童書刊。1994年12月16日發行最後一期（1006期）後，因經濟問題而宣佈在1995年停刊[1]。2013年11月8日，前社長張浚華與一位不具名《兒童樂園》讀者將一共1006期《兒童樂園》電子化，並設立網站免費供人下載[2] 。

停刊個陣依度好多人未出世

其實係咪無論去到幾多十年之後, 社會表面有幾進步都好, 都重係會有一大班人只見新與舊, 而不見劣與優?
我都係90年代先開始睇, 同期重有啲差唔多 size 嘅老翻超人書.

羅冠樵

樓主十年前有無去過文化博物館個兒童樂園展？

冇

入面有隻嘢咁似叮噹嘅

嗰個年代真係呢......